大英癈國唔封關 結果依家有480個武漢人通街走搵唔返

Coronavirus: 480 travellers from Wuhan are at large in Britain

Eleven further Britons are due to arrive back from coronavirus-hit China today to join 83 UK nationals who are in a 14-day quarantine on Merseyside.

Their arrival comes as a 44-year-old man in the Philippines became the first person to die from the virus outside China. The man had travelled from Wuhan, the city at the centre of the outbreak, with a 38-year-old Chinese woman who also tested positive.

Health officials in the UK are still attempting to trace 438 travellers from Wuhan who are still within the incubation period for the virus. More than a third of the 1,561 passengers and crew who arrived before the city was quarantined by the Chinese authorities last month remain unaccounted for.

周圍播毒

求仁得仁

學人奶共抵死啦

日落帝國 唔意外

正

香港我諗最少有幾萬隻武漢狗周圍走

奶共奶得咁開心呀拿
之前個翻糖蛋糕跪得咁過癮呀拿

日落啦賤種英國狗

Only sunset, no honor.

抵撚死

英國自甘墮落

4百幾粒生化百厭彈頭周圍走

wa
英國墮落到咁ge地步

你個名好正

日落帝國

送大禮

No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

香港每日2萬個，都唔知有幾多個武漢

鬼佬仲唔戴口罩快dd收大禮

瀨共真係抵撚死

匪屬英國

唔好阿。。。

You are well paid for it

英國狗必須陪葬支狗

講鳩左架

Who care 日落國奶共

冇事ge

垃圾廢國，廢左都無人可憐

係唔係應該調轉嚟諗
要 #StandWithUK
俾英國人知道香港人高質支持佢地屌柒武漢人 ／ 中國人
俾佢地知香港人高質，中國人低質

邊個奶共就邊個瀨野

中華人民共和國-英國特別行政區

Only sunset

抵啦

stop racist

英國L表示買唔到口罩

佢地唔敢通街走掛，搏打咩
係怕佢地d 肺炎屎毒會污染酒店渠道感染埋其他人
依家係睇有冇酒店肯篤灰

證明奶共=人民公敵

講緊點處理支支？

奶共是有代價的，呢D就係等價交換

奶共賺rmb嘅代價

早一個禮拜有

奶共結果
brexit 左幾日就咁

同唔ban華為一樣

上星期買都話二月尾三月頭先送到

大陰蒂國攬炒

疫症爆發就抵死，奶共吖嗱

佢地唔會唔知
但知都唔會出手/冇牙力

sunset國

點知一爆就以480人就一躍位居排行榜第二

save my queen ar

BJ係第二個林鄭

唔封華維 ＝ 放50萬個支那病毒都唔只

有撚用
會比倒d咩你
美國我就奶

利記冇英超

我真係恭喜你呀BJ

奶共奶得咁爽

自做自受，和魔共國人打交道，讓你知道強國人的厲害👍

邊到係無事

bloody hell
飲番杯茶先

今次件事好可疑
有邊個地區既人可以去到全世界都有
覺得係故意播毒

沒事兒沒事兒
繼續舔

好撚在係英國 如果係歐盟入面大部分國家其中一個擋毒，根本就控制唔到邊境。

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

啱呀
要分享共狗疫情
主人有難，做奴才點可以唔分擔

除左恭喜，都諗吾到講咩好

400 可以翻幾多倍

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

奶共抵死啦
香港回歸而黎都冇好日子過 英國聲都冇幫手出過

華為 5g 播埋電腦病毒

咁實體虛擬都中哂招

抵死啦日落帝國

當我黑心 我想今次奶共日落帝國同支那一齊仆街

好波死多啲人最好

抵呀

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

香港其實都唔好得去邊

咁緊張做咩

而家d武漢人冇錢咩
比錢你d英狗賺就袋啦，多多野講

日落帝國早啲收皮算撚數

無撚埋個日落

奶共既代價
抵撚死

華為5G快定病毒傳播快？

希望英國爆發

呢個可以長期保留

吊 隨時無英超睇

係開心嘅

個frd 買個時仲有，prime one day delivery

日落帝國

BC

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

去唐寧街囉

引發全球屌鳩支那

搵下同事有冇prime先
我权丫永𣳇唔少business trip
但下星期有一個

送大禮比奶共英狗咁岩,留名睇大爆發

ILR

唔怕! 8日後就會多960 個帶毒者, 加埋本來480 個武漢人, 16日後就2880 個, 24日後6千個

全球莊家會圍屌

無英超睇真gg

尋日入境英國 個職員仲叫我除口罩連體溫都唔度

奶共嘅後果，抵撚死

國乜鳩
大不列顛省

更正，不列顛省

應得既

開花

又話整人面識別燈柱嘅 又唔見佢識別得返嗰480個喺邊

呀sorry 得人面識別唔係豬面識別

奶共重重有賞

唔緊要, 白人唔會感染

脫歐之後就會有時間搵返480個武漢人

唔封關但又要搵人出黎
咩玩法

Expected as they wanted to become a UKSAR, China.

用華為5G搵啦垃圾

抵L死啦，奶共國家

Fucking Social Justice Warriors making everyone sick.

有BNO，唔驚～

Only sun set

抵撚死啦英狗

收大禮啦,Boris

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

如果走去睇英超會點

由佢地死啦，咁都唔封佢都係想死姐

垃圾國家，脫歐搞到一穫泡。
週街支那人同支那學生，賺埋d人民幣唔夠填命

黑暗兵法
引尻國民反華再返華為

今次可以日落了

將成全球第二多。。

唔 好 再 反 對

仆街了..

G持G持

Blow job幾時先做野？

RO 3.8. 480 人

UK防守差過梅斯達菲

英國子民自求多福
利申BC holder